以後喺街比藍屍打點處理？

還拖，有人報警 --> 一齊被拉，但只會charge你
唔還，有人報警 --> 被黑警氹你返警署，charge你涉嫌襲擊

我認為既正確處理步驟：唔還拖但會儘量避，同時大聲嗌召喚手足圍觀；自己唔好報警，警察黎咗就一齊指證對方打人，問題係警察要求你返差館協助調查（參考天水圍兩個學生被人打既案例，黑警會氹你話返到差館先做到野），呢一步要點拆呢？跟佢返去會被屈襲擊罪，唔跟又會被佢屈不合作，暫時諗到最理想情況係周圍手足一齊起哄，唔比黑警的你返去，但佢可能就話「你唔返去我就唔拉人」最後眼白白睇住藍屍施施然走人。

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

推

第一步 還拖
第二步 走
和理非上前

如果唔夠打點算?

傘陣 散場

強力譴責暴力，大家千祈唔好學

唯有儘量閃避，同埋一定要大聲嗌引人過黎圍觀

0:49

走囉 仲諗咩

都係果句 今時今日仲係藍屍基本上你唔好諗住用愛與和平感化佢地

還手 打到咁上下 退走 和理非拎手機錄片影住

還拖唔係唔想，只係宜家周圍太多cam，比人影到只會捉蟲，唔駛旨意可以用自衛呢個理由甩身，黑警唔會buy

和理非上前 用手機影住

私了 打一還百

又要逼我打J

直接還拖

打完即閃

附加後續combo攻擊：其他人扮趕路係條廢老隔離跑過，大大力撞鳩佢講句唔好意思再順勢跑走閃人

和理非掩護

唔係咁易喎